［未FC] 一名28歲男警確診！！

應該之前食過彬記果個

三萬 thx

Confirm !

重症組永久駐守浩周園

咁後生去做狗

食下野都中
姐係仆得街囉
咁撚多食客

最緊要人無事

坪石肯定係疫埠

開心浩園餐

張圖邊度嚟

加油

彬記老闆犯左國安法

無事！
全家都無事

依家仲有冇得食

好想快啲知守開邊間狗屋

biubiubiu

太子PLZ

唔知有幾多部水炮車比佢傳染呢

重點

畜龍pls

岩岩網上有人Share ，我都搵緊原link

咁多人食？
間粥店好好賺？

獨市生意

食藍店
惹肺炎

可能係隻狗傳出嚟呢

狗去藍店食狗糧是常識吧

死得一隻得一隻🙏🏼

最緊要有事

睇係有呢張圖

三萬 thx
三萬 thx
三萬 thx
太重要嘅嘢要講三次!

最緊要全部有事

藍店又嬴

一定唔會重症
一定冇傳染俾同事
一定冇同屋企人住
你地唔識野唔好亂燈

yo

堅
白粉報

搵到啦，thanks..
Btw 唔好睇咁多on. 💪

唔係咁開心呀嘛

一定要人無事 唔好傳染俾啲家人

求無事

YEAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

班POPO感柒~武漢沙士~

好波

goal!!!!!!!!!!!!!

我都係見到張圖先上去fc

咁廢架國安法 都保唔到安全

燒山:
希望警員早日康復

仲唔即刻告d病毒違反國安法？

佢地咁大隻 唔會有事啦

一定係假陽性

同問

阿蛇點會有事

至緊要傳開晒

禁都會係老闆犯

長命百歲 百病纏身

係咪食左白汁飯？凍撚水？

又死唔去，係病床上訓幾日攞人工跟住就出到院，有咩值得開心

唔好有事呀

浩園: 有客到

3萬 thx

入院仲投訴黃護

Keep going

開花了

希望呢隻中招狗隻有返狗竇報到

留名等睇 66雞煲 渣哥今次出唔出post抽水

有聲

銅鑼酒店有移動生化武器

阿蛇一撚定冇事
一定唔會惹曬全間狗屋
一定唔會傳染俾屋企人
身體健康
長命百歲

nice

1, 2, 4 ,8 16, .....

加油努力

痴線點會咁易中，我喺度代表連登同人祝願三萬警員身體健康，遠離肺炎

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #國際戰線 #聯繫匯率 #黃色經濟圈 #香港自治法案 #馬格尼茨基人權法

一定冇事

呢間好似開到好夜

警員一定唔會有事, 一定唔會一傳十, 十傳百, 一定唔會警隊大規模確診, 一定唔會肺花同埋影響性功能

wowwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww

陸續有來 三萭 thx

藍屍唔會拉

藍店做得好

如果係green object 就更加好

警員群組

與同抱齊分享

同爆爆蛇一齊入土為安

所以去藍店好危險

上呀

正
抵死

點會,又唔係龍門中

有隻狗仔中肺炎~中肺炎
有隻狗仔中肺炎~魂歸西去

叫外賣都中 即係落蔥花中招

more

3萬，thx

齊歡唱 家有喜事

黑

30000thx!

最緊要人有事

千祈唔好有事

最緊要有番工

開心

坪石有小巴站 好多周邊屋邨既人經果個站落去搭黨鐵 今次仆得街

得一隻？

最緊要人地無事, 佢有事

手足

兩間係唔係藍店?

班popo 感染， 武漢SARS
打得多人原來現在比天收

中呀diu

佢就想入浩園希望啲狗可以死無葬身之地就啱

重案條柒頭？

唔好亂燈
一定大步攬過
共產黨千秋萬世

一定唔會傳比其他狗

邊會有事呀 無事既

坪石好似好近紀律部隊宿舍

唔好死呀屌頂撚住呀
一定唔可以有事全家都唔可以有事

正確運用連燈力量

最緊要係佢屋企人都冇事

死

之前個啲警察叔叔無事啊嗎 最近身體好嗎

咪撚燈啦屌

一定會冇事㗎 全連登祝福三萬警察長命百歲

一定唔傳俾狗

有無巴絲見到鄉下水災咁嚴重 都想捐少少錢去支持下佢地 依家有方法了！

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

無法連上這個網站

3萬thx

無事啦
普通傷風姐

最緊要

肺白警

一定好快出院，行得走得食得屙得

我唔信咁易就死

我句野入面有'.', 所以當左係hyperlink
我句野本身無入任何link

哎呀

唔好無事呀

咪燈啦

抵撚死啦屌你

唔係龍門顧客中，不了

全部都去死啦垃圾警曱

嚟啦嚟啦

Gogogo

支持警方炎症執法

幾多歲做狗先好？

中武肺死應該無得入浩園,都係爛肺算啦

無事既,死左18年後再考過

做警甴我驚你被鬼纏 不過提早染上武漢肺炎我冇嘢好講 真係恭喜你

30k Thanks

冇事啦，黑警食野唔洗連登仔教

最緊要 人無事

邊會有事啊 你地唔好亂咁造謠啊

順利紀律部隊宿舍同豐盛街紀律部隊宿舍都係係嗰到上車

隻狗就算病死都一定唔會揚出去 要大事化小 政府一定驚啲狗唔肯出duty

又要麻煩小鳳姐

快d死全家

1個唔夠呀

28叫後生？個中同一畢業讀毅進做狗

Push

國家機密

快撚d死啦屌你老母

咪燈呀
一定冇事嘅

死撚左未？

燈爆

想開香檳 🍾️

傻啦，有國安法狗屋咁安全點會爆
沒事兒沒事兒

一定要冇事呀屌你老母

條友有冇機會野埋其他狗

好消息 恭喜呀sir
3萬thx 呀sir繼續中

千奇唔好

得一隻有事

估到有呢張

firm!

一個之嘛，另外三萬減一警員一定唔會有事既

又燈
死左先講啦on9

小英：大水滾滾，江河滔滔！

流架喎東網個張無呢幾個字

搞錯，有冇天理

得一個咁少

唔知咩原來唔再講職業

一開心就好撚燈 ，好易打飛機

可能傻狗又投訴

支持警察點會有事 成間局一定平平安安

感染~~~~~

食客？食女炸掛，叫雞就叫雞啦

希望全港共都奶晒野

希望佢揸開「水炮車」

升職做武警

Fb張圖未張

未改

恐怖之處

唔好呃我喎，今晚我真係會開心到瞓唔著

Nice

最緊要隻狗有事

職業都唔講得咁on9

唔係張生中招 唔抽lu

#1297

唔報職業咁點分享喜悅呀

快撚d死啦黑警

死全家未？

我祝你全家都有事

方丈日報

唔交代清楚其他市民點小心戒備？
為咗佢地嘅自尊要妄顧大眾生命安危？

中招支那藍屍襲警罪成 危害國家安全 立即鎗決

condom

推 願榮光歸香港

三萬

係囉維穩大過天

中左未

職業咪老人院職員

今日送邊款玩具？

警棍